支唔支持中英打場仗，英國贏左香港再做英國殖民地

口水交來無謂
一場戰爭決不誰是誰非

英國唔會打得贏

今時英國
仲脫歐

( Show Blocked User - 光之練金術師 )

未脫歐

仲做colony 不了

總之搞好地方既衣食住行人權自由我唔撚理咩人統治

1981年起直至1997主權移交前香港嘅地位已經由Crown Colony改變左做British Dependent Territory

叫埋佢班friend一齊打

英國有美國撐，組成五眼聯盟，英美澳紐加，想唔贏都難

每日殖緊150up

咪係 自己香港自己管啦

唔撚撐呀我地要獨立自治

係1983年

如果真係世界大戰既話,支那同d盟友係輸鳩硬